終極對抗！ 柯潔5月三番棋對決AlphaGo

新華社7日引述大陸國家體育總局有關方面表示，圍棋人工智慧程序「阿法狗（AlphaGo，阿爾法圍棋）」將於今年5月下旬，在浙江烏鎮與包括柯潔在內的中國大陸頂尖棋手進行對決。
報導稱，目前世界棋壇實力、人氣最炙手可熱的柯潔，將與阿法狗進行三番棋對抗，這也極有可能是人類頂尖棋手與人工智慧程序的終極對抗。

去年在韓國進行的「人機大戰」中，由DeepMind團隊研發的阿法狗，出人意料地以4比1戰勝韓國著名棋手李世石九段。不過，很多圍棋界人士認為，19歲的中國大陸棋手柯潔，更能代表目前人類棋手的最高水準。

今年年初，「網路棋手」Master在幾個對弈網站，對人類高手創下60比0的全勝戰績；隨後，DeepMind團隊證實，Master就是「阿法狗」。4月10日，有關各方將就這次「人機大戰」召開記者會。

佢將會有秘密武器對付他，但沒機會用

柯師傅，唔好同佢搏棋，試下CUT佢電路！

係網路

禁左proxy, 都出唔到中國

唔係咁易嘅
佢有ups㗎

係中國主場有機
有長城

有無人覺得編報導d中文好差

試吓入佢電路

冇用 佢唔係上網search 其他人會點行

其實部機好似唔洗上網

hao123 360衛士

綠霸

等睇三個月後AlphaGo淘寶有售

佢入得中国国境, 唔駛旨意出得返去

有聲

上年講十一月 之後講三月 宜家又講五月

其實支那人知唔知咩係信達雅，點會譯阿法狗
點解唔叫阿法高

佢想貶低對方咋嘛

做阿二感覺會好d咩？ 反正咪又係輸

on9 上網睇吓新聞啦
之前alphaGO 排名有爭議係因為
以往AI 唔用internet攞data做machine learning
無睇新聞唔好衝出黎柒啦 好似